[求教]令女仔覺得口花花心,點算。。

心情有d複雜,可能我太chur太想俾好感佢。。。
而日佢係絲打,追過我d po,覺得我鍾意撩女仔
但我真係想認真同佢了解下 點算

有冇絲打教下我

搵我

女仔就係鍾意口花花既男仔

點先可以令佢改觀?

但佢唔like

男人不壞，女人不愛。
口裏說不，身體卻很誠實。
利申：可能樓主唔係佢杯茶，所以用一個你顯而易見嘅缺點做理由

咁佢咪姐係唔like你囉咁簡單

可能我真係要面對現實

樓主教我口花花我教你做毒撚

初初識男朋友都覺得佢係啲好口花既人
仲要個樣又好輕挑
但識耐左又了解多左知佢唔係啲咁既人
時間會證明一切

我都係A0 小丑

已經好人卡了,下次我會收斂下。

Same 證明唔關口花花事

唔知,不過好彩未開始過任何野,我仲接受到好人卡。

你咪話你剩係對佢先會咁囉。

有邊個女仔唔鐘意比人讚比人氹。

當然佢對你無好感就例外

我講左,但佢真係唔受。。。

我估佢真係當我普通男仔fd.

D臭雞係好鐘意比Signal你再拒絕你

我建議ching收返“D臭雞”e幾隻字,太侮辱女性。

未分手就周圍flirt人都都唔算咩

唉,係自己唔夠好。